微信女叫入8502,跟唔跟？

買一手

跟
無錢就借財仔跟到底

lm跟

入咗有咩好處

跟啦
升硬

樓上班人想樓豬死咩 成皮半野買創業版
過兩日跌到0.2你咪係咁而買一手

畫皮真人版

借盡孖展都要跟

跟 我借左老豆老母親戚朋友銀行同貴利

聽朝一開市就掃貨

沽爆佢

聽日睇下點玩法

佢地可能財神黎

認真 推介完佢會問你有無買 你話有佢會叫你cap圖
然後不出兩日最少會跌7成
利申：過來人

成交金額 78.76萬
屌你, 全日成交得咁小, 左手交右手升100%都得啦.

買對家

樓豬掃左貨未？

多謝V7女 又執10皮

今早真係升左15 %

咁你有無入呢？

邊個入左貨我真係恭喜你

創業版有得玩put就爽皮